輸到就黎乜都冇

由有首期輸到窮途末路
有冇巴打分享下輸到仆街嗰陣點調劑心情？

金十

walk on walk on with hope in your heart

諗點翻身
失敗當經驗

巴打如果用%計, 暫時輸左幾多?

sucess is not final, failure is not fatal
its the courage to continue that counts

無負債=贏

有賭未為輸

離場 三年後再考慮追返條數

戒賭啦

將剩低嘅錢
攞晒去叫雞開心下
反正嗰少少叫雞錢已經唔爭在

最近極熊等一個月咩都唔好睇

可能一兩日就無需要再睇

輸幾多先？

正股驚西

重新開始
never too late

上街

收到

有首期仲賭

神喻

離場專心返工

Lm

點輸?重牛?